疑似五毛及PR集中舉報區

唔想係時事台浪費位置，所以我擺係度
希望有有心人一齊舉報

魯班七號

peter攞料

阿婆我愛鋤

唔投初選嘅 全部都冇jj

喂舉報我呀屌你老母